用濕嘅被蓋着煙霧彈唔知有冇用

如題唔知有冇用但好過用水

之前有段片個外國示威者係放個催淚彈落蒸餾水機既空水樽
可以試下

有片